{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159834?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 강산호펜션"
    },
    "text": "風景が美しいペンション清平湖畔の上流に位置するここは尾根で有名です。 炭とグリルを利用したバーベキューは4人基準で20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンで設備され、お支払いは当日現地で行われます。 追加で幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fi利用可能で、ペットは入室できません。 駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられており、薪一束は10,000ウォンで利用できます。 カラオケ機器のレンタルは客室内でご利用いただけます。利用時間は入室から22:00までで、利用料金は50,000ウォンです。 ただし、1チームのみ先着順で利用でき、事前予約および現場決済が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション清平湖畔はどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンション清平湖畔は尾根に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何人基準で予約できますか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は4人基準で20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "バーベキューの支払いは当日現地で行います。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児を含む人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "薪の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "薪一束の利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、カラオケ機器のレンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケ機器の利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケ機器の利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、カラオケ機器の利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器の利用料金は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、カラオケ機器の利用料金は現地で支払います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 445
    }
}